知己會變成情人嗎？

如題

身邊有好多人都話我地好合適 好夾 叫我地一齊 但對佢未有feel住

好的 我都唔想行錯一步 無佐個好親密既朋友

能成為密友大概只帶著愛

身為過來人
係無架

快搵我問下啦🥰

咪亂試

拍拖真係啱新相識 或者真係啱啱開始熟先至係最好嘅發展時期 因為最快有feel

所以識得太耐 過佐timing 就無可能？

唔好亂試

知己變情人 分左手就翻唔到知己架啦

冇錯 好多時timing一過就無 你想追到追唔返 除非你可以創造到另一個機會

見過好多的個案，
是你唔變做佢情人，佢就會另找情人。
人地個情人會唔鐘意你呢個知己
又或者人地組織埋家庭
慢慢你地都會變得疏遠。

你心裡面有幾個伴侶的條件，而佢係未達到的？